# Projet L014 à l'UTT au Printemps 2018

L'objectif consistait à faire un serveur d'archive. Le sujet est fourni dans le répertoire.

Ce projet fut mon premier projet en bash, un projet que je n'ai pas apprécié mais qui m'as permit d'apprendre bash et m'a servi d'excuse pour apprendre à utiliser vim.

Le code est donc très moche.